忽發奇想用左三文魚代替海帶黎煲綠豆沙 值得一試

我老豆做酒樓部長

尋日食飯聽佢講傳統酒樓d紅豆沙咁香係因為除左陳皮之外仲有落豬油

之後我就諗 平時d綠豆沙無果種咁既香味唔通係因為無落油
綠豆沙仲要落左海帶呢d口感勁差既垃圾

於是為左取代原來海帶果種海水味 仲要有油脂既香味我用左一細舊三文魚(樓下citysuper買既 冰鮮約40蚊 我切左半舊放落去)

三文魚仲要有好天然既蛋白質既香味
落細細舊亦都唔會搶到綠豆沙味

為左有少少海帶果種清清地既味 我落左少少薄荷 一兩塊葉 都係吊下味

煮果時都係同煲綠豆沙差唔多做法 youtube好多片 海帶果個位換做三文魚就ok
個人鍾意甜 落左兩舊片糖

舊三文魚甜甜地其實都唔錯

圖?

圖呢

綠豆沙一兜 外型無分別

無圖就咪開post
起碼都要有張撈到三文魚嘅綠豆沙圖啦

咁都比你諗到

睇字都覺得腥

暗黑料理

三文魚 vs 綠豆鯊

成家人食 落得梳打餅咁大舊三文魚
會唔會特登撈黎影相

落得好少 唔腥

屌你 咁等下次有圖先講啦

hi

圖就有 無三文魚 起哂沙 真係正架

即管試

你碗野爛屎咁樣

起沙係咁 未食過正野？？

又真係未食過屎…

無圖,你話拎舊屎煲綠豆沙都得嫁啦......

驗眼啦屌你老母臭屄